仲有無人記得滴骰孖妹？

眼部火焰炮口部火焰炮

仲有無人記得呢套野

喵

滴骰孖妹打排球

大力金剛屌，屌撚爆滴骰孖妹

好想睇返
冇故事內容但又好撚好笑
黃色隻嘢好似叫 加瑪？

btw首片尾曲同亂馬其中一首片尾曲一樣，同一首歌嚟

布子

收藏左啲玩具

加碼個樣倒轉

加瑪好得意

勁好睇
兔田

台灣滴妹我就識

無錯啦喵

綠色

數碼子

口部火焰炮

背到首BGM

加馬加馬

雛古拉·模擬星三世 雛子